人生目標

A0男仔 下個禮拜就二十歲 大學讀緊文科year2 呢一刻生活無憂 但係情感上冇寄託 冇鍾意ge target 朋友多但係覺得冇一個係真正明自己嘅 踏入二字頭 做咩可以令自己完滿充實啲 求過來人指點